覺唔覺揸車係男人最自在既時候～～～

成個空間得自己一個，大嗌亂叫都無人聽到，好有私人空間，好自在～～～

覺，有時會冇目的咁係街揸下，搵個搵停定發下呆聽下歌

有時又會發神經係車到好大聲唱埋d 鳩歌

係 自己既車 自己既空間🥺

成日大叫屌前載司機

覺唔覺唔小心入左紅隧, 係男人最大鑊既時候

完全自己想點就點
想揸去邊就去邊 揸幾快都得
但車人個陣 下下限住曬 完全無引

見到靚女即刻左青龍右軚盤

揸入九龍城旺角老尖應該就無呢個感受....

連登仔 : 傻既先養車, 阻住我搭巴士番工!!!!!!!!!!

假日車未好玩
真係日日返工放工揸 都冇乜樂趣

我有車 我有壓抑 需要發射
我與車 結合一體 感覺快些
我愛車 似個聖堂 開到半夜
跳上車 對著錶板 禱告那些 難題
想想 如何 轉彎 攀山 落斜 yea

真係日日返工放工揸 都冇乜樂趣 X 2

為生存壓力太大， 好無奈

反正都係塞，點都好過迫巴士黨鐵啦

前題係要無人坐緊你車

Exactly

典解既

我覺車人好大權力感

慢慢揸聽耐啲歌

我日日揸
仲係好開心

樓主日日開車PO
買左車未

手手腳腳難得有post係多正評

屌又多個手腳？

失戀揸車係唔錯

最撚憎每次開車條女跟住晒

買部車好似for 佢多過for 我

你啲手手腳腳齒開咁多post最有見地係今次

可惜香港d路太少 車又太多
有時渣到個人好壓迫

揸車都可以係女人最在嘅時候啊

女人喎
戴住個bra逼喺張櫈到揸車自在啲
定係喺镸企唔戴bra擘大對髀自在啲？

就算係女車手都會揀後者居多

塞車棍波過紅隧

唔覺，因為揸車係好大責任
車唔只係工具，亦係武器
對道路及行人負責

點解～龜頭唔射精～

唔怪得香港人唔識享受駕駛

炒果下先係

女人係咁

辛苦晒

絕對係，有時泊好車仲會唔捨得走，較低張椅聽下歌。

搵食車？

夜晚就係 日頭不了

大直路地板油

打j先係

有冇靜靜地可以停係海邊自己一個木獨既地方

日日揸車返工 勁開心同放鬆
大大聲唱歌又得 食煙又得

好爽

唔想返屋企住....

但西隧好心痛

聽住一路向北

後視鏡裡的世界
越來越遠的道別

街景一直在後退
你的崩潰在窗外零碎